初學鋼琴

小弟最近自學鋼琴

想問下 應該點分 咩手指係擺係鋼琴邊個鍵到？

有時彈彈下啲流行曲 個手腕好似打晒kick咁

買本bb書練好基本功先

影份譜睇下？

face

自學，而且無打算考試的話，就手就得。

打kick 呢方面，就花d時間係你想彈既譜度，慢慢彈一次，即使慢兩三倍都ok，需要既話就搵位mark低。

隻手會有肌肉記憶，彈慢d，彈多d就會去到下個音。

多謝巴打！

想問多句， 想練拍子感 同 左右手協調既話

有無邊幾首入門可以練下

無彈鋼琴，不過音樂呢家嘢，係靠練 。

就算彈自己中意既歌，都可以練得熟，甚至叻。鋼琴就算同一首歌，唔同既力度，表達既都可以唔同，呢個先係人之間既差別。

想練基本功就買本bb書去睇睇啦。

巴絲有咩問題都可以入group問下意見
我開左個group 俾咁多位對鋼琴有興趣既巴絲交流